[真係冇圖] 喺心齋橋附近見到個大波日本妹踩單車, 對波就跌出嚟咁制

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

冇圖學人開Post

老主老母踩單車

玩單機連登啦你

喺心齋橋附近見到大波樓主老母踩單車, 對波就跌出嚟咁制

一個二個盲撚咗 話到明真係冇, 仲係咁叫我畀圖

無圖咪無圖囉 貼暗瘡肥婆出來做乜撚嘢呀屌你老母

單車呢?我要睇單車呀屌你

Hide Blocked User - 電莖王

Block鳩哂樓主呢班仆街

你老母俾狗屌啦臭閪 屌撚到流膿紅腫呀

祝你晚晚比呢條暗瘡肥婆強姦

屌你老母